太陽台 21M 無限

完約想轉用 太陽台21M 無限plan
有無ching 可以speedtest cap 圖睇睇

多唔多死位收唔到呀？
平日每個月都用15GB

🙏🏿

咪足廿一囉 想有咩睇

其實3台21Mbps無限，會唔會仲好？

留名

太陽台其實即係csl
只係速度上限21mb
你預平均都有1x mb既 我覺得夠用
除非你成日會用黎下載野

sun 同 3都是垃圾

足21

地鐵成日load空氣

用緊3
上限完落地獄冇即cut

用緊160個plan 5gb後keep住21mb

128 6gb 42mb plan

上限後個4個鐘任用
我會download定Netflix片
3gb上限俾我用到廿幾gb

3台21Mbps唔係無限咩？點會有上限？

垃圾

Sum成條大欖上唔到網
轉左3台無限上網

Cmhk响2016年5月31日係首間運營商率先打通全港所有行車隧道 (共16條) 4G網絡覆蓋...
ps:我同家人用緊Cmhk成條大欖同其它行車隧道上到網,速度仲好快!

岩岩1個月由sun轉左去3 21m 無限
sun個陣由76加到96蚊 頭5gb 21m快到4日唔洗用完之後廿幾日捱384kb 慢到連ig相都load唔到
依家3又順又快又少死點

3台21mbps max 有幾多kb/s ?

你至不過係從三舊屎變做食兩舊屎

個人黎講21m已經好夠我用 月費都只係12x
貴本身30蚊 平價黎講算抵用
你有要求咪俾2,3百用4g無限囉

你之前係咪未用過3台呀？
用兩三個月你就知味道
根本唔係幾快幾慢既問題
呢兩間垃圾公司連提供足夠既基本服務都做唔到仲話抵用 唔好笑死人啦

平均18到22
我果個無fup 今個月用左25gb
唔想同樓上講野 識踩啲台廢唔識講邊個好用

我用緊3台 4.5G 8gb corp plan 所以冇咩睇法.
係地鐵我都上到網.

corp plan 會好d?

本身用sunmobile 食飯坐入少少都收唔到上網
依家用3 有時男友smt4.5g無限load空氣我都仲要share番wifi俾佢 穩定性高啲
如果去露營3收唔到上網但smt都仲收到H
只可以講sun/3既話我簡3

自己參考

唔係, 我corp plan 8gb $178 姐..

3台加埋超級數據王

幾錢？

岩岩上左iPhone X携台

Any sun mobile sales?

續約做唔做到？6月完約

Thanks 啊師兄 過兩日就去轉台

有咩基本服務做唔到
用左年半3台唔覺
有24小時online chat
冇一次係有野問搵唔到人答

請問咩台冇屎
smt都有人話空氣
請教下

smt最好但屋企收唔到cut 左

邊到做到12X 呢個價

鑊鑊都係要2人同行

你試下先

呢個速度係咪正常？

過左5gb 銷左384 所以正常